
ANGULAR ES LA CARPETA CON LOS CORRESPONDIENTES PROYECTOS ANGULAR, ESTAN EN MI REPOSITORY DE BITBUCKET
proyecto myfirstapp es la estructura basica de un poryecto Angular
Pasos para crear proyecto angular basico
Los proyectos angular los creamos dentro de la carpeta angular, y para commit and push nos 
paramos dentro de la carpeta proyect, que seria un nivel anterior
1-
Instalar angular cli --> Para crear de manera simple una aplicacion angular con sus herremienta,(es una plantilla que se puede extender).
npm install -g @angular/cli
(se instala solo una vez de forma global)

Luego de esta intalacion tendremos habilitado el comando "ng".

ng help (para ver comando)

Angular instalara typescript por defecto.

Crear el prOyecto: comandos ng
2-
ng new PROJECT-NAME
(Se creara toda la estructura basica de un pryecto angular)

cd PROJECT-NAME
(entramos al proyecto)

3-
Realizar el npm install para instalar node_modules dentro del proyecto

4-
(lo corremos en el serve)
ng serve
(el server sera localhost:4200)
(tambien podemos arrancar el proyecto con el comando 'npm start' que por detras corre ng serve)
(ya tenemos nuestro proyecto angular corriendo, que se podra visualizar en el navegador)

*BOOTSTRAP CON CDN O NPM INSTALL: podemos usar bootstrap desde el cdn agregandolo en el index.html
o podemos hacerlo con npm install, tener en cuenta que bootstra usa jquery, entonces haremos el npm install
de jquery, se instañlan en  node_modules y los declaramos en el archivo: angular-cli.json,
en la array script declaramos el jquery.js y en array styles agregamos la ubicacion fisica del bootstrap.min.css
DE ESTA FORMA TENDREMOS BOOTSTRAP Y JQUERY DE DENTRO DEL PROYECTO.
TAMBIEN HAY UNA TERCERA FORMA QUE ES CON NG (VER COMO)





